
export const Course = [
    {
      question: 'Módulo #1 - Boas-Vindas e Como Melhor Aproveitar o Curso',
      answer:
          "<p>Aqui você será introduzida à essa nova fase da sua vida. </p>" +
          "<p>Te ensinarei a utilizar a plataforma e a baixar o aplicativo para ter acesso pelo celular, de onde estiver. </p>" +
          "<p>Também explicarei nesse módulo de que forma você deverá utilizar o curso para otimizar os resultados. </p>" +
          "<p>Você receberá o seu acesso à Comunidade Exclusiva dos alunos do curso, onde você terá uma rede de apoio.  </p>" +
          "<p>Lá, poderá tirar suas dúvidas comigo, trocar ideias com as outras alunas, compartilhar suas conquistas, resultados, dificuldades. </p>"
    },
    {
      question: 'Módulo #2 – Autoconhecimento e Planejamento Dos Seus Resultados',
      answer: 
      "<p>Esse módulo é importantíssimo.</p>" +
      "<p>Antes de iniciar a dieta, vou te conduzir por um processo de autoconhecimento, onde você irá retroceder à sua história, avaliar todo o processo que te fez engordar.</p>" +
      "<p>Também iremos analisar quais são suas motivações para emagrecer. <br />" +
      "Cada pessoa tem os seus porquês, e para saber aonde você quer chegar, é preciso entender o porquê você quer isso.</p>" +
      "<p>Feito isso, definiremos sua META e faremos uma placa com ela, como um memorial, para você se lembrar sempre e não perder o foco.</p>" +      
      "<p>Definida a sua meta, iremos traçar nossa estratégia para as próximas semanas.</p>" +
      "<p>Vou te ensinar a fazer uma avaliação física, e a medir seus resultados, parecido com o que eu faria em uma consulta presencial.</p>"
    },
    {
      question: 'Módulo #3 – Planejando Sua Alimentação Para a 1ª Semana',
      answer: 
      "<p>Já com sua avaliação física e objetivo definidos, iremos calcular as suas necessidades nutricionais.</p>" +
      "<p>Não se preocupe, você não precisará fazer conta alguma.</p>" +
      "<p>Minha equipe desenvolveu uma ferramenta que calcula suas necessidades baseado nos seus dados como idade, peso, atividades que pratica e objetivo. <br />Você só precisará inserir os dados na ferramenta e pegar o resultado.</p>" +
      "<p>Já de posse dos resultados da avaliação, você será redirecionada para o seu cardápio personalizado, onde será introduzida a DIETA CETOGÊNICA.</p>" +
      "<p>Nessa primeira semana você terá também a possibilidade de fazer, ou não, um DETOX. <br />Iremos avaliar a necessidade para o seu caso.</p>" +
      "<p>Também te fornecerei um guia de compras, para te orientar a comprar no supermercado ou pela internet, com qualidade e economia.</p>" +
      "<p>Fiz uma curadoria de boas marcas e preços bons, e disponibilizarei na plataforma os links para você poder comprar.</p>" +
      "<p>Nesse módulo você terá acesso aos primeiros Livros de Receitas, com as receitas adequadas para essa primeira semana.</p>" 


    },
    {
      question: 'Módulo #4 – 2ª Semana de Dieta e Introdução do Jejum Intermitente ',
      answer: 
      "<p>Explicarei o que é o jejum intermitente, como iniciar, e como incorporá-lo à sua dieta.</p>" +
      "<p>Nessa semana já teremos entrado em Cetose (você entenderá o que é isso lá nas aulas).</p>" +
      "<p>Por isso, serão introduzidos novos alimentos, e darei orientações extras sobre como tratar a celulite e problemas intestinais, distensões e gases.</p>" +
      "<p>Mais Livros de Receitas serão disponibilizados de acordo com essa nova etapa.</p>" 
    },
    {
      question: 'Módulo #5 – 3ª Semana de Dieta e Aceleração dos Resultados',
      answer: 
      "<p>Nessa semana já teremos perdido algum peso e nosso corpo já estará com os hormônios regulados. </p>" +
      "<p>Aqui já começaremos a observar os benefícios da dieta cetogênica e do jejum.</p>" +
      "<p>Teremos algumas mudanças na dieta, visando acelerar os resultados, e incluiremos atividade física para aquelas que ainda não o fazem.</p>" +
      "<p>Serão disponibilizadas aulas bônus para treinos caseiros, de parceiros profissionais de Ed. Física. </p>" +
      "<p>Também darei orientações para o tratamento de problemas como ansiedade e a como manter a dieta em eventos e finais de semana.</p>" 

    },
    {
      question: 'Módulo #6 – 4ª Semana de Dieta – Tonificando Enquanto Emagrece',
      answer: 
      "<p>Aqui introduziremos o ciclo de carboidratos ao nosso arsenal.</p>" +
      "<p>Novos livros de receitas serão disponibilizados de acordo com esta etapa.</p>" +
      "<p>Isso permitirá que você continue perdendo gordura enquanto mantém a musculatura tonificada, com estoque de glicogênio. </p>" +
      "<p>Importante para delinear o corpo e realçar o aspecto magra esbelta.</p>" 

    },
    {
      question: 'Módulo #7 – 5ª Semana em Diante – Manutenção ou Ainda Precisará Emagrecer',
      answer: 
      "<p>Aqui faremos uma avaliação desse 1º mês. </p>" +
      "<p>Caso você já tenha alcançado a sua meta e não deseje emagrecer mais, ensinarei como manter os resultados, incorporando esse novo estilo de vida à sua rotina e de sua família.</p>" +
      "<p>Colocarei você no piloto automático para manter-se magra para o resto da vida.</p>" +
      "<p>Caso não tenha emagrecido tudo o que precisava para alcançar sua meta, orientarei como continuar acelerando o emagrecimento.</p>" +
      "<p>Introduzirei novas receitas e orientarei como sair da dieta sem prejudicar os resultados e a saúde.</p>" +
      "<p>Também falaremos sobre o efeito platô (estagnação dos resultados) e como lidar com ele. <br />E próximos passos caso seu objetivo seja buscar a hipertrofia muscular.</p>" 
    }];

    export const Bonus = [
        {
            question: "Bônus #1 - 16 Livros de Receitas Calculadas",
            answer: 
            "<p>Você terá acesso a 16 livros de receitas deliciosas, desenvolvidos por mim, todas contendo o cálculo de calorias, proteínas, gorduras e carboidratos de cada receita.</p>" +
            "<p>Você receberá livros de:</p>" +
            "<ul>Receitas de Sopas e Cremes</ul>" +
            "<ul>Receitas de Tortinhas e Bolos Cetogênicos</ul>" +
            "<ul>Receitas Salgadas Sem Carboidratos</ul>" +
            "<ul>Receitas Salgadas Com Carboidratos</ul>" +
            "<ul>Receitas Doces Com Whey</ul>" +
            "<ul>Receitas Doces Sem Whey</ul>" +
            "<ul>Receitas com Frango</ul>" +
            "<ul>Receitas com Carne Vermelha</ul>" +
            "<ul>Receitas com Peixes e Frutos do Mar</ul>" +
            "<ul>Receitas de Pães</ul>" +
            "<ul>Receitas com Bacon</ul>" +
            "<ul>Receitas de Cookies e Biscoitos</ul>" +
            "<ul>Receitas de Molhos e Sucos</ul>" +
            "<ul>Receitas com Chocolate</ul>" +
            "<ul>Receitas com Amendoim</ul>" +
            "<ul>Receitas com Abacate</ul>" +
            "<ul>Receitas Ovolactovegetarianas</ul>" 

        },
        {
            question: "Bônus #2 - Programa de Treinamento Físico Detox40",
            answer:
            "<p>Você terá acesso a um plano de 1 semana do Programa de Treinamento Detox40, do treinador Rodrigo Piano.</p>" +
            "<p>São treinos de 15 minutos, que você poderá fazer do conforto da sua casa para potencializar seus resultados.</p>" 
 
        },
        {
            question: "Bônus #3 - Aulas de LPF (Low Pressure Fitness) com fisioterapeuta",
            answer: 
            "<p>Nessas aulas você aprenderá a executar a técnica hipopressiva, também chamada de “exercício da barriga negativa”.</p>" +
            "<p>Esse é um sistema de treino postural que traz inúmeros benefícios, como:</p>" +
            "<ul>" +
            "<li> Melhora da postura</li>"+
            "<li> Redução da medida da cintura</li>"+
            "<li> Fortalecimento da musculatura pélvica e abdominal</li>"+
            "<li> Diminuição do desconforto lombar</li>"+
            "<li> Reeducação da respiração</li>"+
            "</ul>"

        }
    ];